點從生物學上理解同性戀

點解基因會允許呢樣野出現？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

之前睇過一個有關大量老鼠放埋一齊養既紀錄片
有提到有關既假設性理論
但係唔記得detail

有窿就想插

唔一定係基因

主要係環境變數，冇做到100%淘汰non-heterosexual behaviour

依家都仲有大量柒頭存在啦

性方面：
無論動物定人，其實都無必要全部都瘋狂繁殖，迫爆地球。
性，亦唔單止係為繁殖而做，有人係覺得係愛既交流，又有人覺得純係發泄情緒或者一種樂趣。

愛方面：
點解一定係異性相吸，要比同自己唔同既野吸引？
有人鍾意搵同自己性格興趣一模一樣做伴侶，有人相反。 有人鍾意同外國人拍拖，有人會同表兄妹一齊。

其實香港人 你有無諗過電腦另一端係一個soul 唔係死物
有研究指自殺嘅人如果收到一個笑容就唔會自殺
所以你何必留太多窒人嘅留言？
你除了傷害人的目的達成了 還有什麼達成？
希望你每留言之前都想想你的留言帶給末端者有咩影響

喂你冇啦啦又幾正常wor
btw同意

佢bot黎

無法解釋女同性戀

我係你老婆

唔好意思， 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

每個人都有d女性嘅特質，男性嘅特質，或者同基因有關。

大自然設定會有出錯機會，而對與錯最客觀指標係數量，所以同性戀係失敗品

你話如果全世界同性戀多係咪同性戀先正常？

唔好天真，發生咁情況，從人類歷史睇，人類會慢慢減少直到滅亡，因為大自然設定唔係由人去改變，正確與否由大自然決定

所以同性戀係嘔心失敗品，早死早著

因為性向調較上有偏差

因為男人都有窿

吊 你
你自己試下咪知

冇記錯好似叫老鼠烏托邦
將兩定三對老鼠放喺一個大箱度
然後要水有水 要食有食
測試佢哋喺冇生存困難下會有咩行為或變化
(唯一限制係容納佢哋嘅空間不變)

到後期空間開始唔夠嘅時候
其中一個大變化就係兩性老鼠
逐漸冇盡繁殖後代嘅本份
甚至公鼠開始搞埋一齊

戴返頭盔先 如有錯請指正

補充返 大箱嘅size係講緊可以放幾千隻老鼠
唔係一大個就唔夠塞嗰隻
所以啲老鼠會喺個箱度繁殖

覺得唔正常 係因為assume咗人嘅崗位一定係繁殖姐
有研究話同性戀者嘅親/表兄弟姊妹通常都會多d子女拉返平均
咁同性戀嘅就可以充當幫手照顧親人仔女嘅人

而且因為無子女
另外多咗時間學野做野 更多精力喺親友上工作上建立緊密關係
咁都係貢獻緊比社群/社會
同傳統家庭一樣幫手聯繫緊人同人既關係